在新墨西哥州，這位共和黨候選人發佈了一則令人作嘔的廣告，抨擊斯坦斯伯裡曾經對一項轉移警察經費的激進提議的部分支持。 共和黨一個醜陋的新攻擊線正在促使民主黨人進行有益的反思。格雷格·薩金特，華盛頓郵報 
 這太噁心了，讓你無法勝任這份工作。 弗吉尼亞州眾議院候選人為反跨性別言論辯護 
 這種對勇敢地保護美國人民的國會大廈的英雄們的不尊重是令人作嘔的。 12名共和黨人反對給1月6日保護他們的警察頒發國會金獎|Colby Itkowitz, megan Flynn | 2021年3月18日|華盛頓郵報 
 在某種程度上，如果你已經在地上吐了30年的菸草汁，你不會意識到有些人可能會覺得噁心。 棒球需要改變文化，否則更多的女性將受到傷害|Barry Svrluga | 2021年3月5日|華盛頓郵報 
 參議員的彈劾審判值得歷史保留，這就是令人作嘔的人類複製品 
 我覺得她和他在一起很噁心，因為她知道。 比爾·科斯比的長長的指控者名單(到目前為止):在1965年至2004年間，18名涉嫌性侵犯的受害者 
 如果你能吃得下午餐，法醫考古可能會令人作嘔。 真實版《奪寶奇兵》|Alex Belth | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 我懷疑威爾斯是否會覺得反墮胎活動人士在反墮胎抗議活動中登記選民是件噁心的事。 對弗格森生氣? 反對選民身份法|Jacob Lupfer | 2014年8月26日|DAILY BEAST 
 或者她發表令人作嘔的言論，比如“讓真主來解決吧”，就像她在討論敘利亞的血腥衝突時那樣。 莎拉·佩林最適合上《觀點》節目了，迪恩·奧貝達拉，2014年7月15日 
 癌症是生命中最有害、最陰險、最噁心的疾病。 皮爾斯·布魯斯南在邦德之後的生活:從動作英雄到因癌症失去女兒 
 他的貪婪是難以形容的令人作嘔的，而伴隨著貪婪而來的是一種暗中交易、殘酷和惡意的傾向。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 難道有一個朋友來給這樣一個人的粗鄙的性格加上了一種不為人知的令人作嘔的貪食的特點嗎? 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 吃東西時用嘴唇發出聲音是一種令人厭惡的習慣，而且一旦染上這種習慣就不容易改掉。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 我可憐的艾瑟爾發現她的歌聲經常被隔壁鄰居的噁心爭吵打斷。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第109卷，1895年7月27日|各種 
 很難想象還有比這些牧師更令人厭惡和厭惡的人了。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛